發夢時候夢到既人，人地會唔會都夢到你?

如題，當人訓著發夢既時候係咪好似連上一個全人類既server，而出現係你夢既人咁岩就入左你個chat room，會唔會對方都夢到你係同一個夢但唔同視覺但有時你想夢到既人又未必會當日就夢到，究竟係點既呢

做乜鳩......

會, 不過要有一個做場主去負責設計個夢境, 咁其他人就可以join你個夢

利申: 睇過inception

呢個概念又幾得意
可以拍套戲

假如你發夢時夢到A，有無人之後問返A有無夢到你

有 夢到同個女同學扑嘢 然後第日返學問佢有冇都夢到
之後佢就唔理我了